c朗當選1月意甲mvp

垃圾朗1月都5場8球，球王幾多?

球王咪1月5場8球

真

仲有邊個球王？

c朗美斯都係球王
你係黑警

美斯呢

金球囉

这个真C羅真的伟大

無睇開波，請問果個 恩莫比利 係咪傳說中既足球上帝？

拉舒福特勁過佢啦

踢多兩場唔計

無呀，都係入600球嗰陣踢少阿朗百鳩幾場姐

音樂比利明明仲得拎

足球上帝係美斯

上帝鐘意家中睇波

我屌你老母啦

入咁多波，幫國家拎左幾多隻盃

淨係靠自己贏曬啲世界盃美洲盃金球獎咋，無得靠隊友贏盃

阿朗就醒啦，識做啦啦隊靠隊友贏盃，仲要踢左十幾年都特登贏唔到個人獎，靠自己真係乜柒都無

阿根廷輸波因為大巴拿希古恩廢
祖記贏波因為大巴拿希古恩carry